覺不覺事業成功果啲人根本就唔會用social media

因為冇時間用
有時間都只會諗點樣搵多啲
點樣增值 識多啲人脈

同意
除咗你

秒

社交平台除咗睇無聊嘢仲係一個推銷自己嘅平台

可能未必會自用，不過都會開番 a/c 個請人打理，成功人士都要緊貼潮流

通常都係share下抗爭啲野

Trump: Am I a joke to you?

LinkedIn?

主要講緊private fb

成功人士唔上連登就真

Fg冇50k冇資格上連登

麵咪媽：Am I a joke to you?

IG SHOP ?

so true 😂

依家咩年代
事業成功的人先會爭住用
你用得勁的ig, youtube一個月十皮已經秒殺99%人
就算唔為錢，想為事業更加要用social media增加知名度同影響力
Trump都用Twitter，仲抱住70年代老屎忽思想

事業準備成功就唔會用
成功左就大把時間用

此 post 已完
next

事業成功果啲人都會用SOCIAL MEDIA的，
例如linkedin ,不過同你唔同圈子o者